其實要屌嘅唔係姜濤，係佢啲戇鳩fans

搞撚到自己偶像落唔撚到枱

依家仲要係咁帶風向話唔撐姜濤就係唔撐本土樂壇，痴撚線。我自問都有聽開少少廣東歌，今年AGA gin lee 林家謙嗰啲我都有聽，如果我真係去撐本土樂壇嘅，點解我唔去聽呢一班歌手，要我聽姜濤

不如講下個姓姜嘅，有咩值得到呢個獎

咁佢而家計中國樂壇定韓國樂壇

其實姜濤真係冇錯，見到佢有俾心機有努力，但係最戇鳩真係佢啲fans

班fans真心on9

樓主走先

咁呢個獎係鬥多fans嘅，fans多咪攞到呢個獎

全面進場

姜濤d fans

冇事掛，我都係講一啲自己嘅意見姐

欣宜果陣攞獎俾人笑無人出聲
依家姜X拿獎唔支持佢就話唔支持香港音樂

嗯嗯，唔怪得支人啲口味咁劣，都有咁多柒人係支國咁紅

我唔是姜粉
但用常理嚟唸，
投自己鐘意嘅都有錯？

好似有班連登仔突然變咗藍絲廢老咁

屌，「最受歡迎」就係鬥多票
人地姜濤d fans夠積極投票咪贏囉
好心唔好學保皇黨咁
輸咗就話有「沉默大多數」啦

咁支人夠人多又鍾意成群出動，鬥人多，呢個世界嘅口味真係不敢想象，

無人投，
所以自己都唔應該投

我唔係話佢啲fans投俾佢有問題，但係佢啲fans有冇諗過自己個偶像夠唔夠表現攞呢個獎，夠表現攞梗係冇問題啦，問題係佢而家唔夠呀嘛。如果你話呢個獎真係淨係鬥fans多嘅話，咁我覺得「我最喜愛」呢個獎以後都唔值得攞嚟做壓軸大獎，男金女金做壓軸算

又係D粉絲行為偶像埋單

呢個真，以前又唔見啲人有而家呢個態度，擺明係佢啲fans係度帶風向

咁佢叫 「我最喜愛」
唔係 「最有表現」
你想點？

得罪講句viutv啲星，好撚你星味，得陣mk味

即係全部fans要傾掂數
投幾多票畀佢等佢唔好攞到第一？

但人地唱live 真係幾好

其實我係真心登姜濤難過，見到佢自己上台嗰陣都怯到乜咁

佢地嘅音樂得姜濤同mirror

我想點係句號後邊嗰句已經打咗啦

咁你同商台講, 屌姜粉托柒咩

喺一個開宗明義係流行樂壇頒獎禮
一個直接代表受歡迎程度嘅獎點解唔值得做壓軸
你以為係台灣金曲獎呀

其實 (我最愛)
不嬲都係比fans 展示實力
倒不如話一般樂迷太小眾
投票總數細，fans 更容易操控

係真fans定pr公司都未知

Pr 公司如果係咁都幾黑暗，連輿論都想掌控埋

所以其實叱吒都有問題，唔應該用「我最喜愛」嚟做壓軸

真。同樣二年生 林家謙拎就無問題

覺得佢今年未夠班拎到依個獎，應該要下年或再下年先到佢拎。

感覺係格硬俾

我覺得要睇表演，咁林家謙今年嘅表現又真係合格

流行樂壇唔係剩係睇唱功囉
大把人唱得好好都成世唔紅啦

我打咁大段嘢，完全冇打過唱功兩隻字，你點樣睇嘢？

佢冇講錯，呢個獎真係鬥fans多，點解姜濤唔係攞金銀銅男歌手，因為佢唔夠料

咁係商台安排問題喎
關fans咩事

唱到屎咁話合格

咁你覺得佢邊方面唔夠「資格」攞最喜愛呢個獎先？

兩樣野黎，佢啲fans係有問題，後邊嗰句係我覺得未來可以點樣改善，而我開post係想講第一段

你覺得口味劣還口味劣
事實上人地真係受歡迎喎
個奬係多fans就可以拎到，咁係已經值得拎到

佢表演真心屌打咁啲上台攞獎既歌手
利申 第一次睇佢live

好撚煩，下下話：有咩值得
依個為我最喜愛呀，唔撚係男歌手金銀銅呀，點樣值唔值呀
當年Twins一出道夠好多獎，唔只我最喜愛，佢地又值得？

評論可以有太多方面，我覺得如果主要講歌曲傳唱程度，姜濤都已經唔夠表現去攞呢個獎

咁個獎本身係人氣奬 多人鍾意就可以拎
佢fans鍾意佢 投比佢有咩問題

諗起吳業坤

個奬係我最喜愛
只要人地喜愛就得啦

投票的獎 咩叫格硬俾？
不服頒獎禮結果的人很多 可表達不滿意
但每個頒獎禮都有遊戲規則

啊叔我見到呢啲互屌po
就知道香港樂壇終於有少少起色

如果你真係覺得其他歌手更值得攞「我最喜愛」 咁點解當初唔努力催票叫人投票？咁結果出到嚟真係姜濤嘅fans完勝喎 點會返轉頭怪fans 事後孔明咁屌姜濤唔配呢個獎 唔諗吓自己係咪可以做多步

我知啊，我上面都有講，但係佢而家問緊我呀嘛

點解d姜粉咁鍾意屈其他人輸 係因為d人無投票

姜濤把聲係幾特別

係啦係啦 姜濤最好聽

論音樂質素論歌曲傳唱度，林家謙冇一樣輸比姜濤
唯一可能唔夠姜濤咁靚仔

夠票咪值

投俾佢冇問題啊，但係而家咪搞到佢落唔到台囉，一開始已經開宗明義講咗㗎啦喎

拉一派打一派
粗糙左D啵

投票都要反省
即係唔投先啱

弱智

利申
投咗牙醫

投票比自己偶像都錯?

點解冇人調返轉問班姜絲有冇聽埋其他本地歌手嘅歌？
冇聽過嘅話 咪又係唔撐本地樂壇

好多人睇完造星3已經對欣宜改觀左啦
個陣笑佢可以有好多唔同原因
唔代表今日要繼續笑其他人

真心有撚病 係咪嫁唔出 要搵寄託

咁咪好奇怪
人地個奬講明我最喜愛 人地喜愛就得啦
你又拉埋咩其他拎奬準則黎講
然後又覺得fans唔考慮埋個d準則去投票係on9

2019年 真係本土覺醒

咁係其他歌手嘅fans唔積極投票姐
怪落積極投票嘅人到做咩

呢個獎只係顯示fanbase同係民意既表現
咩實力咩唱功真係佔好少
人地頒左咁多年都係咁既順序係今年先要嘈
都唔明你咁緊張咁唔抵得做乜野
咁講樂壇表現古天樂個年你咪激到訓左係度？

毛主席好，毛主席萬歲
爹親，娘親不夠毛主席親

姜濤好，姜濤萬歲
爹親，娘親不夠姜濤親

你班姜毛收咗幾多錢？

啱呀，講到好似撐本地樂壇=要聽姜濤

個獎改左名做 最多fans獎咩?

你又知人地冇聽其他

有時真係頂唔順班謙粉
24小時開post幫阿謙增加hater
一開場咪俾左位佢缺氧式唱特倫斯
都知佢咩料
成晚好彩個個獎都唔使佢再上台唱歌
點知班fans日嘈夜嘈 好似想推佢上台去死咁
成班謙粉唔知自己已經夠晒煩 宜家仲話人地d fans
都唔知係咪hater黎

個投票機制已經說明一切啦

我明呀，你可以睇返一開始，我只係話佢d fans搞到自己偶像落唔撚到枱，之後仲要拉埋本土樂壇嚟講

屌票

就算要支持本土音樂，點解我唔支持其他有質素既本土音樂，完全唔覺得姜濤班fans係因為姜濤唱得好而投
唔覺得用對眼聽歌係支持緊本土樂壇

不如屌下你地班屌來屌去既兒燈仔點解團結唔到投票

咁佢d fans都不過係投票姐
應該屌話其他歌手fans唔去投票喎

唔通你又屌黃絲投比本土/泛民手出黎搞到比人DQ
支持就會投票架啦

有人迫你聽？

姜濤係乜水

出左結果先有行動力

偶像派果然唔同班𡃁妹fans都惡過人

咁得閒唔走去屌下投熱狗個d人

唔係投票黎托啊？

有冇諗過區選冇乜做過地區工作嘅當選咗啲藍絲都係講呢啲 再加多句都唔知佢乜水
投咗出嚟就接受啦有咩好屌 不如屌下其他人點解唔投?

其實都真係幾勁
拍得住韓粉

其實viutv轉播講埋你聽全民造星
兩個商業機構合演一埸遊戲唔使太認真

乜撚嘢叫唔夠表現 依家個獎係我最喜愛呀, fans投翻比自己最中意嘅歌手有咩問題 定要為咗擔心比班on9連登仔屌而唔好投呀 你有你投票嘅標準, 人哋fans一樣有人哋嘅標準架咋

嫁唔出 生命要搵寄託

姜濤定位唔係歌手咁簡單
正確黎講係偶像先岩
四大天王都唔係4個都歌神級啦

啲fans夠癲行動力夠高 同埋我地大家懶
人地姜糖成班瘋狂落廣告瘋狂share post

係 我一直都講 班fans害撚死佢

鄭俊宏以前班師奶fans去曬佢到

以前鄭俊宏又係係廢到仆街

推介下你聽埋黃妍 佢啲歌都唔錯

投票俾自己鐘意嘅歌手都戇鳩？
戇鳩得過唔投票俾自己鐘意嘅人到結果出咗又呱呱嘈？
戇鳩得過投咗票因為個結果唔合自己預期就話唔公平？
除非你覺得有人造馬 明明佢少票啲都係佢拎 唔係嘅有咩好屌？
利申 林家謙成隻碟都有聽 姜濤一首都唔識 但我無投票純粹鐘意聽好歌

其實佢癲在忠粉多 真係追星果啲
呢班人最願付出 其他人都中意但係理性既中意 可能年年唔同 同埋懶得投票

出邊啲post人格騎劫到，唔聽佢就係唔支持本土樂壇咁

終於有人講
見到勁多人係到講唔撐姜濤就等於唔撐香港樂壇
咁樣好令人反感，鐘意咪撐唔鐘意咪唔撐囉，又無需咁勒索人
同埋，撐其他人等於唔撐香港樂壇？唔係咁架嘛

利申佢係叻仔既

講緊頒獎典禮，你都可以講到投熱狗

唔怪得咁撚多打手 呢班師奶用自己錢請番黎

呢個真

咁你咁care 人哋點睇做乜

你自己支持你鍾意果d咪得

有問題？佢地有佢地權利睇樣支持

大陸仔代表香港樂壇？
遲啲變香港市或者會得

最喜愛男歌手，唔識中文？粉絲見到有自己偶像提名唔投佢投邊個？？？？ 話姜濤fans忠心，不話其他候選人冇本事吸引咁多死忠fans啦。

笑到仆街 你講緊乜呀 呢個獎係比人氣 夠多人鐘意佢投佢就夠表現攞架啦

再講你覺得攞呢個獎既 表現 係點定義先 唱live表現? 首歌係YouTube有幾多view? 定又要講返年資? 咁以後每個fans係咪要考咗8級聲樂加聽晒700首派台歌先比投票 如果唔係就冇代表性

利申 唔係佢fans 琴日都係第一次聽佢唱歌

關咩事，咁而家啲人係咁講吖嘛

你都識講係我最喜愛啦唔係最佳
有咩問題？

唔知㗎
咁倒返轉問 姜絲又知 唔鍾意姜濤嘅人 冇投到票 冇聽過姜啲歌？

有咩落唔到台，鍾意咪投

我反而覺得姜濤單野係反映香港人見到係新人/偶像派就咩都屌 ，又唔尊重投票機制
搞到本土音樂青黃不接
鍾意偶像派就個個追韓團

事實上 樂壇應該要百花齊放先啱

我一開頭都有講，呢一段係佢問我，我先答番佢姐

睇返一開始唔該

咪同cctai啲on9屌9美國投Biden嗰啲人一樣

你為人而活？

依家只要幫姜濤講幾句人話都會俾人屈係姜糖 我好好地一個army睇唔起mirror抄韓團都喺另一個post俾人屈我係姜糖

你唔想佢拎下次拉大隊投另一個囉
人地啲fans肯投又唔滿意

笑鳩人嗰啲咪又係連登仔

咁都唔叫落唔到台？你個偶像爭啲怯到上唔到枱添，我真係戥佢辛苦

有啲連登仔就係鐘意逼人一定要跟佢哋嗰套

佢要我地為佢而活

古天樂值得攞咩? 年少無知又值得攞?
屌你地老母 輸打贏要到咁嘅

條片好多都係仔都生埋既師奶

要屌嘅係班連登仔 冇果樣搞果樣

下年咪投番自己鐘意嘅歌手囉，有咁嘅行動力先算啦

都係個句，人地fans鍾意有咩問題

我唔明你點解要咁聽話

唔撐冇問題
但好多人唔止唔撐 仲屌得好落力呀嘛

咁你又係為人而活？人哋唔鍾意姜濤，咪唔鍾意姜濤囉，人哋唔聽佢啲歌，咪唔聽佢啲歌囉，你咁多嘢講做乜？

你覺得fans on9
搞到佢落唔到枱係因為冇諗過佢偶像值唔值得拎
但個獎只需要考慮班fans鍾唔鍾意喎

投票比自己支持嘅 邊到on9

咁你宜家唔滿意啲咩
即係覺得佢啲fans唔應該投俾佢呀

其實個獎叫我最喜愛男歌手
唔係樂壇男歌手獎
夠票咪拎呢個獎囉
可能你都會照話佢唔值得
但至少佢都有令多啲人留意香港樂壇同廣東歌

個個覺得自己係沉默嘅大多數，好柒

我都咁諗，佢地咪唔好鍾意，人地靠死忠鍾意都夠紅，依家連登仔鬧完佢，面書仲多左一堆人撐姜濤 仲吸左一批新fans。

屌
男人老狗, 屌就屌撚晒
唔好成個八婆咁避重就輕

年少無知即係天與地嗰首？咁都唔值得攞？

偶像派嘅fans多數係死忠架啦
你問下當年撚伯d fans聽唔聽張國榮，Twins d fans聽唔聽cookies啦

我有話你好唔聽姜咩？
我讚成你繼續支持自己偶像喎
係你人哋講做乜多啲喎

使咩你戥佢辛苦
Fans支持偶像，姜濤攞獎fans同佢都開心，皆大歡喜，人地緊張得嚟三秒回魂上身即入狀態，你少同佢驚啦

如果有投到票都輸
咁咪大方認唔夠人受歡迎囉

班怨婦謙fans仲煩過姜糖

鍾意搞到自己偶像落唔到台？
之後仲要拉埋本土樂壇講
其實最唔鍾意係呢樣嘢

咁麻煩個獎唔好叫我最喜愛的男歌手，叫我最喜愛的男偶像

香港有民主之後就會係咁
「我要人人有票」
「屌個結果唔岩心水嘅」
「你班仆街唔識投票」
「集思廣益 XXX係咪唔應該有得投票」
「唔係我想贏嗰個贏 肯定係造馬」

宜家係你話人地班fans呀，內地投姜濤咪投姜濤，你咁多嘢講做乜？？

拉埋本土樂壇講啊

古天樂都攞得啦
點解姜濤唔攞得？

2018 古天樂攞
d人仲讚商台無造馬
今年唔啱你心水就話呢個獎有問題？

每個人喜愛的嘢都唔同
你點解要去判斷人哋
點樣楝我最喜愛的？

你有冇去投你最喜愛的？
人哋喜愛又去投票
多票咪贏

我投咗鄭中基
但姜濤贏
我都接受
亦都希望姜濤可以繼續努力
昨晚姜濤 live 的確唱得唔錯

帶埋仔仔去睇姜添啦，條友片都未睇就衝出嚟盲反，個個姜濤post都見佢貼野反姜但無人理佢

都真係幾勁
好多都係搵到錢既師奶

你咁叻你地叫903改囉，可能改左林家謙咪拎到最喜愛男歌手囉，fans唔夠多仲怨婦咁。

答古天樂先啦

林家謙都投咗姜濤

姜走音都話穩定

好似人地班fans喺出邊屌其他人先

班友係仆街票又唔投又係到屌屌屌
我只係講返對於啲人講「唔撐姜濤就等於唔撐香港樂壇」呢句既感受

其實要屌既唔係當選人，係佢啲戇鳩選民

人地咁講冇錯喎
本土樂壇應該要包容埋偶像派先啱

人地fans點諗關你撚事
你唔俾人地覺得俾佢習慣吓遲啲咪無咁怯
人地點諗都要你理

乜撚嘢叫戇鳩fans
我同你講
做得fans就一定係戇鳩架喇
因為係唔理性㗎嘛

D人排隊買飛買公仔又戇鳩
洗幾千蚊買高達模型又戇鳩
睇波睇到要洗皮幾嘢飛去睇現場又戇鳩
全部都戇鳩呀

你無嗜好架？你無興趣架？

不如你都講吓有咩唔值得拎？
夠票咪拎 你出兩隻歌夠疊馬搵到人聽+投俾你你都有獎拎架 咪撚咁on9下下都講有咩值 宜家人地fans就係瘋狂投佢票 睇唔出有乜唔值

笑死係到食花生

樓主睇唔到？

歌手都係偶像，有咩衝突？

有無追尋日live post架，係林家謙啲fans怨婦上身問點解係姜唔係林攞呀，輸打贏要係咁追住咬！

捧樓主鐘意嗰啲咪唔on9囉

咁你咪屌佢地屌人

我宜家就見到你話人地投佢係有問題

屌咩姐 唔抵得人地fans多行動力又高？唔好咁肉酸啦

個情況十足十當年林峰拎金獎咁
個個係又屌唔係又屌
到退出左先黎珍惜
慢慢屌啦

唔抵得唔聽佢啲歌，就係唔撐本土樂壇呀

男女金頒獎前已經知邊個拎，擺投票獎最尾娛樂性高啲

佢個身份的確係歌手喎，歌手都有分實力派同偶像派，一係你叫903分開兩個獎囉！

樓主最識音樂
你捧個啲就係唔識野

姜濤又點唔本土法
相反gin lee係馬來西亞人
講實力aga琴晚唱到一pat屎咁
琴晚無睇？你訓左幾耐

林峯當年首Chok係唔值金曲金嘅, 我係fans都係咁話仲要嗰個唔係投票獎嚟 不過當年垃圾高登盲反到話佢唔識唱歌真係笑撚死人

香港人就係咩都屌左先
萬事開頭難，係呢個咁多偶像男團既世界入面要突出，受到追開偶像團既人喜愛係唔容易，亦都講唔到啲咩，唔可以expect佢地一下子轉支持姜濤甚至其他男團
佢地唔撐就咪自己落力同其他支持佢地朋友一齊支持佢地

唉希望他朝一日可以見到樂壇百花齊放既一日

一係唔好比姜濤參加囉

咁唔同。林峰係拎金曲，咁啲人覺得佢實力未去到個個級數，咁依個獎係講人氣多人鍾意就得

點解值得攞? 隻歌有意思就大哂? 我當你bowie lam唱歌出身 但係陳豪同黃德斌喎大佬 即係佢地嗰年贏陳奕迅同古巨基就民主萬歲 實至名歸
今年姜濤用同一個機制贏林家謙就fans戇鳩?

明明人氣即多人鍾意，咁用投票好公道，都唔明好咩好屌

其實 佢班fans都冇問題

係其他fans夠唔夠多 做唔做到你鍾意嘅星係一個星
以前香港追星文化仲癲啦
樂壇呢啲而家分豬肉 個show 分豬肉搞到個個有歌係手都有嘢拎 但如果去返以前咁玩 一個歌手上台掃獎 好自然fans 力谷 乜柒都谷 我覺得仲好睇
人哋fans 肯谷 你又唔去谷自己鍾意嘅歌手 關人咩事

點講先？

其實我覺得林家謙拎都會有人屌佢未夠班
同埋梗係要踩到偶像派地底泥
個個音樂才子就唔好睇啦

咁就霸道啦
唔支持自己偶像就情緒勒索屈人唔撐本地樂壇
自己都唔聽吓其他歌手嘅作品
咁佢哋憑咩要人一定要聽過佢哋偶像嘅歌先

蒙著嘴說愛你向香港醫護致敬，夠意思喇啩，你認為年少無知值得攞，咁點解蒙唔值得攞？

係咁嫁佢地 同d死廢老一樣咁輸打贏要 肉酸到

咁唔滿意咪拉大隊投自己鍾意個個囉下次
好似泛民咁喺度屌票

Fans多過其他四個人囉

唔明點解落唔到台 大大個投票結果endorse 佢 仲要唱live都ok 攞得理直氣壯架喎 反而關智斌攞十大但唱到成pat屎咁係咪先叫落唔到台呢?!
認同姜濤唔等於本土音樂既全部 但佢令到廣東話歌有關注同討論都係好事黎既 有幾何廣東話歌既討論post會上到熱門呀

fans支持都有錯 唔投票嗰班咁叫咩

咁你咪同商台講囉on撚9

痴撚線獨裁狗
多fans 肯投拎我最喜愛都唔撚比
係咁imply 啲人係盲投
同啲藍屍一撚樣

冇話唔認輸 屌票係人都會㗎啦
俾著姜濤輸咗嘅話 班姜絲咪又係會屌票
咁屌人屌票 有乜為啫
講到一定要buy佢哋嘅偶像先得咁

應該話多人投票俾佢就係佢拎獎嘅表現

係囉，唔合你心意就係on9 啦

我反而期待佢因為唔想自己fans俾人笑俾人鬧而更加爭氣 同時又唔明你呢種笑人怯到上唔到枱嘅諗法對香港樂壇又係有咩幫助？我唔鐘意佢都好 都樂於見到有香港歌手可以有動力去進步喎
佢係未夠班 佢自己都知認埋啦 但唔通佢班粉絲因為要驚人笑就特登唔投票 定因為驚人笑就投第個唔投俾佢？唔明有咩落唔到枱 我今日先follow佢ig 睇佢個post我覺得佢落得幾好添 直頭對佢有啲改觀
利申本身一首佢嘅歌我都唔識 睇返尋晚youtube片覺得佢把聲雖然唔好聽 但都唱得算幾穩啦

因為佢票多囉

咁姜濤輸咗嘅話 班姜絲咪又係會屌票
的確會呀，咁姜絲都應該大方認唔夠人受歡迎囉

不過依家呢家有批人係唔滿意個投票結果係到嘈
咁個批人咪要抵屌囉
但呢家嘈嘅唔係姜絲嘛

Eason hin仔 古天樂 坤狗 陳伯 周爸等等
都係同一個制度拎過呢個獎 有咩問題 佢地果陣拎就唔係多fans投？

利申投左牙醫

只怪香港人唔把握自己嘅一票...
利申投左林家謙

樓主出嚟回應下先啦
古天樂拎獎你點睇

咪又係太空卡洗票

一樣戇鳩

你個人覺得佢唔值 但喺人地心目中覺得佢偶像係值得呢個獎咪投囉 話明我最喜愛
不嬲呢啲投票都係睇邊個fans多就贏 唔係投嚟做乜

利申非姜粉 但我唔覺得佢係你口中咁一文不值囉

邊個洗呀？viu?

有證據？

投自己心水有咩問題

憑大家都冇去投票俾其他人

純粹多fans --> 投自己鐘意既歌手

連登仔: 戇鳩, 應該投唔鐘意先岩

閣下真係弱智低能
block

咁又唔同喎
投biden影響世界
有責任了解清楚政治先好去投票
但大部分人根本唔識政治
只知經濟差想換個好
anyone but trump

如果投我最喜愛男歌手
只需要了解自己係咪喜愛嗰歌手就得
根本唔使諗咁多嘢

有幾多人投都冇公佈過
你點知佢有幾多人投呀
點夠你地玩

你鐘意個歌手 好 咁你投佢之前要諗下有咩歌手比佢唱得好先
跟住諗諗下發現年年都只可以投陳奕迅

我唔屌佢啲fans
我屌嗰啲一人多票嘅仆街

佢要做數 點都做到條數出嚟俾你睇
就算拎到出嚟又會有人話 條數都係你講就係 我點知你會唔會報假數

已負評

咁咪叫你下年拉隊投另一個囉
我理得佢有幾多人投
你又唔投然後又屌人拎到 jm9
就算公開咗個數字咪又係屌人太空卡
點夠你地玩

應該防唔到
除非實名投票

不過咁同支那冇分別

好多姜濤打手
你以為佢有好多fans咩

樓豬真係好肉酸
有咩好唔抵得 你係唔抵得咪學人地班姜糖去支持自己偶像囉
而家人地支持自己偶像棒到佢拎獎
樓豬就淨係識係連登開廢post r存在感
一諗到樓豬毒撚格見到姜濤拎到獎激動到塊面d暗瘡都爆哂濃出黎就覺得好笑
話人地fans棒到偶像落唔到台 人唔笑狗都吠
完全唔明咩邏輯
好心樓豬你就減減肥 清一清暗瘡 落街行下接觸返個世界

有咩問題？
就係fans問題囉
先唔講姜濤連上紅館資格都未有
睇下佢d妹妹仔fans，用佢地既審美觀黎批評其他人
有無見過佢地Eason，古天樂既fans會用呢種心態呀

fans問題
完
古天樂，eason既fans唔會咁樣講野

反民主？

你都幾痴線
點解拎呢個獎要上紅館唱歌啊
咩審美觀啊 邊種審美觀啊
有無諗清楚自己講緊咩
eason班fans長期話李克勤長期唱歌無感情似機器
古天樂係樂壇有咩fans啊
為拗而拗
P牌仔真係不能溝通

搞到人落唔到台又搞到林家謙老尷嘅係你地班乜都屌嘅閪人呀
人地啲fans見你地咁落力屌自己偶像去維護下有咩問題？
琴晚邊邊開戰先呀？on9仔

唔知佢個獎係pr定點
淨係知viutv 嘅打手好撚柒煩
狂帶風向，搞到對viu勁反感
問心就算唔睇tvb，都唔會睇viutv
睇過幾套係真心廢同尷

你咪block囉我又唔care 每個人有自己嘅標準同想要嘅嘢, 你冇得逼人認同你嗰套就一定係啱架喎最多咪對個選舉結果失望, 好似連登班傻鳩係咁屌鳩美國人真心over

林家謙d fans先乞人憎
踩一捧一！

下而家護緊定姜糖嘅人先冇資格屌人投熱狗啊嘛
人地憑自己本事搵到支持者喎

笑死人咩 個結果就係證明左佢多fans 你接受唔到還接受唔到 但呢個的確係事實 唔覺得佢拎呢個奬有啲咩問題

唔抵得啲乜？成段嘢都冇屌過佢，係唔鍾意佢啲fans話，唔聽佢就係唔支持本土樂壇姐

投票唔係鬥多人多票 咁鬥咩

冇投又唔屌得 投咗又唔屌得

如果有投到票都輸俾保皇黨
咁咪大方認唔夠人受歡迎囉

你講野好有論點 字字珠璣

啲fans只係幫手投票支持偶像
咁都可以俾你地講到又黑箱又盛
跟住屌埋個唔知頭唔知路嘅明星

喂大佬擺到明可以用投票黎支持
你地無投到票無付出過就咪撚做冷氣軍師
係度指指點點成個死八婆咁屌啲只係用正確方法去支持偶像支持個樂壇嘅人啦屌你老母依家唔止係姜濤啲fans屌你地呀
屙篤尿照下自己塊面先出黎柒啦死毒撚 以為成個世界都要聽你連登仔意見都唔止係一次架啦依啲咁嘅頒獎典禮主角唔係個獎呀 係有份出過場有份被提名嘅各位歌手呀

鳩踩佢果班就真係唔支持本土樂壇啦

咁係應該尊重投票結果喎
有投冇投 輪定贏都應該尊重結果

造馬另計

Wtf？依家佢=本土樂壇？

咁人地種票喎

點為之唔尊重投票結果？上網屌兩句就係唔尊重？

做得c9殺手 預咗啦

你認真覺得係屌兩句咁簡單咩

想知而家大家做咗啲咩等你地覺得唔尊重

連登嚟講林家謙fans on9程度遠遠拋離姜濤嗰班

佢唔等於本土
不過好多人走出黎屌話「聽到未聽撚過」「冇聽廣東歌好耐」
呢批人連留意都冇做到 何來支持

fans多囉
唔通你多咩

駛乜咁敏感
我意思係依家好多人好鍾意無啦啦鳩踩一d新人，或者一唔係佢心水就屌到人一文不值，呢d歌迷先對樂壇有害

利申從來唔聽mirror姜濤

我屌你老母臭閪你覺得尊唔尊重？屌你老母你偶像成撚個死毒撚咁樣懶有taste死撚返支那發展啦 夠唔夠尊重？

因為我地唔係姜濤fans囉

我有買其他歌手碟 有入場睇演唱會 有投票 係唔喜歡姜濤都=唔支持本土樂壇
張國榮拎嗰年譚狗啲fans就係唔支持本土樂壇
譚狗拎嗰人張國榮fans就係唔支持本土樂壇
個支持遊戲係咪咁玩？

咁你係咁寫，我咪咁樣覆返你姐

有咩野令到閣下覺得啲屌你地嘅人就一定係姜濤fans你地真係幼稚到

嘩姜濤fans成個小學雞咁
cap圖比花家姐同姜濤睇下先
人生攻擊其他歌手

下我有話我偶像邊個？無啦啦又變咗死返支那發展？我偶像俾支那封殺喎

我有聽開廣東歌，但我都要認，我真係未聽過佢首歌，啱啱聽完我都唔覺得佢值得攞，但係嗰奬係投票投出嚟，我一開始都已經講咗要尊重，唔明點解啲人係咁屌我屌佢啲fans投票俾佢

我以為有人寄刀片去商台添呀班偽善撚講到咁

咁林家謙都=本土樂壇啦，幾多post講到唔係佢拎就樂壇已死

成撚個小學雞咁
我話你偶像 無指明邊個喎
咁我咁講尊唔尊重先 你避重就輕緊喎

下我學你地咋喎

成班人屌佢憑咩拎
然後又話佢樣衰 唱歌難聽 冇資格拎
但問題係個獎本質就係人氣奬
人地多fans 投就已經夠資格

拎一d同拎獎準則冇關嘅野黎屌人地拎

你咪cap 我又唔係佢地fans
笑撚死

佢啲fans投票有幾on9?

邊個post？認真send嚟睇吓

其實真心想樂壇好既話，應該要用支持同鼓勵黎代替攻擊同批評吧？屌來屌去，只係會令人心灰意冷，樂壇唔會變好吧 ？不如用屌人既力，黎支持你喜歡既歌手仲好啦

嗱我就唔同意人身攻擊嘅 我都冇人身攻擊過佢
但退後嚟講 係咪人身攻擊就=唔尊重投票先
係咪話唔識佢就=唔尊重先
人身攻擊頂點講都同尊唔尊重投票結果唔同喎

話唔撐佢=唔支持本土樂壇，夠唔夠戇鳩？

cap圖就話唔係

其他歌手有佢啲fans一樣咁撐佢就好

我無話唔俾你cap 我非常鼓勵你cap喎
你send咗未呀？你咪搵下我有無comment撐過姜濤囉on99

咁又話佢啲fans有問題

最撚戇鳩既係樓主你呢啲人

所以根本唔應該叫「我最喜愛」

真
講到唔支持你偶像就等於唔支持廣東歌

咁冇辦法喎
一係實名制囉
不過大家應該接受唔到

你班人夠戇鳩啦

口口聲聲話支持本地樂壇，一投個票就露底啦

你小數群眾就唔好定義本地樂壇

話佢憑咩拎獎就=唔支持廣東歌

其實佢地啲fans先係正常支持香港樂壇嘅榜樣
人地又唔係引戰
個獎又係人氣獎係投要成果黎嘅

根本係琴晚班毒撚唔抵得人
之後引戰先搞到人地發火
跟住依家班毒撚又唔憤氣
又屌返人班fans小氣笑咗

d 人勁惡

講真中學選su同你fd啲嗰隊輸咗都會屌鬼啦咁又等於唔尊重投票結果韓國瑜贏高雄市長屌鬼又係唔尊重咩

係呀琴晚班人又無投票又屌黑箱又屌人樣衰又屌依樣果樣 唔值得攞依個獎
我想講依個獎係投票得返黎架 你話叱咤無提名其他有潛力嘅歌手出黎俾人投票就話造票姐 依家班fans公平投票投到姜濤攞獎有咩好屌？

係咪公平投票就唔屌得選舉結果啊你諗清楚先好講喎

係呀 不嬲都係架喎
屌都係屌點解自己唔幫自己撐果樣野做多啲宣傳囉

哦原來投票係咁用嘅 連登式一人一票講清楚咪好

建議樓主開新po同大家討論下大眾應該如何看待一人一票嘅投票結果

你係有權利屌嘅
尊重個結果係唔應該係咁揾位屌個得獎者
仲要揾埋d同個奬冇關嘅位

因為咁於等於唔滿意個結果發爛渣

一陣佢又屌你唔知咩叫投票

雖然唔知果個係佢

我有出聲
至今唔明點解要狙佢，有料女神又真係好聽

係咪得就應該做先？

可能睇得政治投票多
覺得輸左就應該得體接受結果 再恭喜對方先啱

佢班fans（應該係？）成日喺蘋果賣小廣告真心佩服

啫係點我覺得佢邊忽唔值係不可討論嘅 因為佢票多 而票多係唯一準則 咁想問下有咩可以屌 我屌首歌唔好聽/clickrate唔夠其他歌高 係咪唔尊重係咪發爛苴

下呢個唔係你地主張咩 屌人係唔尊重結果嘛

話咩姜濤係香港樂壇根本on撚9，小有名氣就香港樂壇，好似曹星如連贏十幾場就將香港精神劃上等號....都係果句，關你撚事咩？又冇你份，個個當正自己資深歌評

咁唔係好事咩 等哩批人都高質咗 配得上個獎 又多粉絲投票
到時個頒獎禮有競爭 先有睇頭
有睇頭自然會有更多人留意
香港樂壇都悶咗好多年喇

咩心態呢，好好奇，佢地個人個樣都好毒

佢地又唔會諗下佢地口中嘅黃金時代互屌得幾勁好似冇競爭會進步得快啲咁

如果公佈出黎得幾千人投 咁咪知佢成個台只係得幾千票囉
佢敢唔敢講有幾十萬票呀

人身攻擊好撚低劣

首先 討論同屌係兩樣野

因為佢票多 而票多係唯一準則 咁想問下有咩可以屌
>>>冇野可以屌 所以咪話拎d唔係得獎準則黎話人唔值得拎 係發爛渣係唔尊重

公佈然後俾你知得幾千人投跟住咁多人無投票都仲咁多聲氣啊？

投票投贏就有嘅獎
外國好多時都係偶像會投票投到贏
姜濤呢個獎都係fans投票投比佢
fans咁齊心灌票俾佢抵佢拎獎

屌咁講乜「你係有權利屌嘅」啫
啫係唔屌得嘛ok明白

攞政治投票同依啲流行野黎類比佢都真係幾好笑

拿你老母

咁你的確有自由發爛渣喎
呢家有人禁你言？拉你坐監？
不過我地都有自由屌你呢個行為姐咩

偏偏喺你口中嘅毒撚fans肯出錢出力撐佢地偶像
而大部份打著本土旗號嘅連登仔連碟都唔肯買

姜幾千票
謙得10票就好笑

又唔洗下其他人？

唔好再串親人啦
人地一陣受唔住又開po屌曬全世界

所以拜登都抵佢做總統

明白總之輸咗屌鬼就等於發爛苴嘛

真係

你依家似駁唔返人跌落地下都要揦翻拃沙

連登仔spotify 日日聽當支持左架喇

唔好偷換概念
你地係拎d同得獎準則冇關嘅野黎屌人拎奬

你地下咗個咁嘅定義重有咩好討論

呢度有幾多人真係買碟支持呀
姜濤fans我諗仲支持本土多過連登仔

你分化你pr你五毛

唔係話拜登係造馬造出嚟？
機械點票一秒多13萬票嘛
賀錦麗先係主菜，賀錦麗都係踩住China Joe上位

BTW求賜教投票比姜濤呢位偶像拎獎同China Joe有咩關係

你地個得獎準則只係得票多啊嘛

唔係話唔屌得
但要搞清楚抵屌既對象囉
要屌既係平時根本唔留意樂壇 又冇投到票
但睇到結果就突然專業樂評人上身
唔滿意出黎嘈嘈嘈既人

我唔理
我連登仔話依個類比係啱就係啱

拎我最喜愛其實無問題
之前古天樂都比人造到拎到啦

事實上佢都真係做得番twins果d年代追星果種狂熱

人地姜糖今年課幾十萬賣地鐵站同巴士站商場廣告
佢地出左名有米重課
你話人收錢支持係咪瞓左成年

下
咩我地？
呢個主辦單位個得獎準則喎

算啦清
無謂又同依啲人嘈到引發連登大戰

佢地真係輸打贏要嘅煩膠黎

咁係咪有留意樂壇有買碟有貨金有投票屌就ok先我真係有

啲fans真係好撚煩唔識都要俾你屌

話唔識=唔尊重投票

首先你信唔信成個投票系統先 如果無黑幕無假票無死人票 實實在在贏咗 係要服㗎 因為民主社會就係呢個運作 做得唔好 自然下屆可以投另一個 民主社會本身就唔係確保選到個最好嘅人 而係你有權按你意願投選 當你選嘅人背叛佢當初理念 你亦有權將佢推返落台
咁一係你不如質疑叱咤有冇做馬仲好啦

電話卡灌票大法

惡撚過共產黨

因為其他人唔係我最喜愛囉

你要屌都想屌最喜愛的女友，唔係屌人地條女啦，其他女幾有質素都唔關你事，唔係你最愛就唔係

係阿 咁一人一票實名制投票應該最岩你 咁就唔怕灌票

佢 d邏輯差撚到

Ok
但齋屌冇用架喎
咁唔滿意咪下年叫多啲人投票囉

歌手都係偶像
但係 偶像未必係/有能力叫做歌手
最基本懶音，咬字斬未得
唱普通話反而標準發音，唔知點解呢

佢班fans真心弱智
本身冇唔鐘意佢 今日睇撚完d post真係反感到

偶像派歌手
肉類分割員

你唔好同我討論有冇用先啦我講緊係咪唔尊重制度係咪唔屌得啊

其實啱，冇錯
但連本人都話說服唔到自己
咁係咪比姜糖做鳩咗先

宜家又唔係最佳歌手，佢有人氣咪得

人唔笑 乜都俾佢地諗到

有D野大家自律啦，我相姜濤fans量同投入情度一人一票都夠贏

我真係費鬼事同佢再嘈
嘥手指力水

我岩岩咪答咗你視乎你屌既對象係咩囉
失憶？

你都CLS

投區議員投立法會又唔見你諗得咁好

啫係選舉結果係唔屌得嘅算啦冇嘢想講

我終於明巴打講咩啦

雖然咁講唔太好，日本偶像果D雜誌投票就D fans一人買十本一百本雜誌去投
CD銷量數字係偶像當紅與否參考數字，一個fans買齊3個版本每個版本60隻去跑數支持偶像
知道事實咪笑下係fans咁投票法有水份成份，fans想幫偶像製造話題嘛
姜濤fans應該係想投票投到姜濤有獎製造到話題，另一方面諗fans的確係成功咗
做偶像好做演員好，都係怕冇人提起冇人識

咁你咪屌個制度囉
你地屌啲fans同啲明星做咩？
logic failure

一人一票投出黎都要屌？
咁唔好投票啦 你一個決定晒邊個攞獎囉

你咪果啲覺得自己係沉默大多數 淨係識屌區議會俾黃營爭贏但係自己淨係識屌班黃營搞事又出股惑嘅死藍屍囉

總有啲人因為自己唔鍾意佢

而要屌其他人做咩要鍾意佢

痴撚線 我屌鬼等於我要決定邊個攞獎唔好咁痴線啦大佬

連登要嘅民主係要選中佢心入邊嗰個先得

你細聲啲依度我幫你擋住

樓主快啲走 我幫你頂一陣

樓主有冇投票支持自己中意果位歌手？
如果有既話，唔該都尊重下同樣投左自己支持既歌星既人啦
利申：唔係姜fans,但係唔討厭姜

樓主走左未
薑粉全面進場

我唔鍾意姜濤係咪唔得先我最睇唔過眼話屌佢等於唔支持本土樂壇嘅人咋

未

唔該晒

下 咁你想點？
一人一票又唔滿意 俾你一個決定又唔係
咁你係咪想控制晒其他人既思想去投俾你自己鍾意既歌手？

講到尾 原來係披住民主皮囊既獨制者control freak

原來佢地想做林鄭

蜀中無大將

cls
其實你以後任何一個選舉唔岩心水
都可以用返拜登黎講

d中國人dna
仲爭取咩民主 中國人真係需要管的

唔好玩啦大佬 我唔鍾意一件事嘅結論同我覺唔覺得自己有權一個人control佢係唔撚同㗎唔通我覺得個世界好撚垃圾我屌鬼等於我係獨裁者咩點傾落去啊大佬不停扣帽子

咁你唔滿意啲咩？

冇呀
我見你不停屌個結果
但又冇講到你自己理想既投票制度係點喎
咪估下你想點囉
都係個句啦 齋屌冇用架

呢句真

所以真係要俾時間同機會d 新人

下下屌乜撚都乜啦

當然你唔鍾意佢唔代表你唔支持本土樂壇

但你唔可以否認一樣野係

佢都係本地樂壇嘅一份子喎

而且佢都有好多fans支持佢

有冇諗吓點解咁鍾意佢？

會唔會係一個新嘅趨勢？

係咪覺得同自己心意唔啱嘅野就要屌

樓主根本就係支那人
如果唔係點可以有咁撚戇鳩嘅諗法

Yes 但係佢地要屌fans

好撚嘔心呢班人

有一班人投a 輸咗俾b
理所當然地 投a班人喺佢地心目中a最值得
然後啱啱嘅討論就係
投a嘅人上網話覺得b唔值 （or講嘅嘢offence到b嘅fans）
呢班人就係唔尊重個規矩
Even有一大班人衝出嚟話咁就係唔撐自己人唔撐本土樂壇乜乜乜
好彩你有講第一句我覺得件事唔妥在於好大部分人都唔係你第一句講咁諗
而係不停情緒勒索 攞本土個名嚟屌返人轉頭

覺得唔gur 嘅咪去JR 個投票結果囉

講到係支那人添

「民意有時係意外嘅。但如果你覺得係意外嘅時候，會唔會係你唔熟悉呢個世界呢？」 森美

利申：唔係姜濤fans

投票贏嘅準則唔係票多係咩呀

呢個係人哋自己投票嘅準則, 你憑乜要人一定跟你嗰套

波台會員引戰世一
又有咁多上釣

宜家唔係姜濤落唔到枱
係話唔識姜濤嗰班人落唔到枱喎

唔係得票多贏唔通得票少贏呀？

條假膠笑到我仆街

應該就無

唔好講笑，見到佢啲fans年齡級真係大，個個都過以前追4大天王，又生個佢出
利申，係現場見過佢fans

下年不如由你決定個獎好嗎

有咩民選嘅嘢唔係鬥多fans?
政治如是,樂壇如是

而家係投票喎
支那人人多真係可以改變局面㗎喎
不過佢哋無得投票啫

唔係你以為投票係乜嘢

我接受到佢拎依個獎呀，因為依個唔係用能力去證明嘅獎，係真係fans多呀，佢又真係好多fans去投佢，所以咪攞到囉，講真佢算多人討論啦

我淨係覺得你帶風向喎

佢攞獎其實真係冇問題 連登仔唔好輸打贏要咁肉酸啦好冇呀

係呀，對唔住，踩親你偶像添

照樓主意思
係咪商台簡幾個‘夠實力’既歌手比fans投票？
真係抵香港人冇民主

由頭到尾都冇呢個意思，淨係講緊佢啲fans話唔撐姜濤，就等於唔撐本土樂壇好戇鳩

喂，返來呀，醒喇喂，知唔知姜濤攞咩獎呀？
一個叫我最喜愛男歌手，一個叫我最喜愛歌曲呀。
兩個獎嘅準則就係多票，最多人投票嗰個就贏呀，即是其他四個候選人唔夠姜濤多票所以輸，是姜濤比其他選手多票所以贏，你明白未呀？
明白「我最喜愛」同「金銀銅」嘅分別未呀？定你對呢個獎項仲有其他自訂準則呀？

話人之前你先檢討下自己既態度

痴撚線，佢啲fans屌人先，仲要檢討吓自己態度

你睇下你而加咩態度

你邊隻眼見到佢啲fans屌人先
唔該放個po上黎

快手啦唔撚洗訓呀？

睇返300啦 屌姜濤邊撚個咁巴閪閉呀唔撚屌得呀

喂 邊度睇佢啲fans屌人先呀
問緊你野呀樓主討論區黎架

你咪屌囉，你屌人嘅同時唔好扮無辜話姜濤啲fans惡，就係因為你地班人出言不遜輸打贏要，引來好多人睇唔過眼所以反擊，當中包括非姜濤fans。

你係咪覺得自己撚啱人

吉野妹好波

成2個字啦樓主 手腳有無咁慢呀？

笑係笑佢身型

但我起碼果年真係瘋狂聽到佢首歌聽到識唱
重點係我仲要唔係佢Fans

今年？
先利申
我真係一d都唔憎姜濤
但我真係一次都未聽過佢首歌

無聽過首歌無罪掛大佬

係囉,起碼要有古天樂唱功咁勁先值得攞啦
講得啱唔啱?

真係好撚好笑我冇話過邊個邊個啲fans惡 我一路都係講緊屌佢就係唔支持本地樂壇呢個on9 logic你姜濤係邊個？屌個拎咗獎就係屌香港樂壇？

我真係好佩服你每一次回覆都可以推翻前一個嘅理論 其實你係咪跟淋病學返黎架？

不如你講下點樣唔鬥人多又做到「最受歡迎」

最撚on9係林家謙個班所謂fans

都要欣賞佢 難得香港地有香港人追香港星

跟住屌樂壇無新血

利申：ok鍾意mirror但無投票，就算投都會投rb牙醫或暴龍哥

柒婆1200人小圈子
都只係你地做唔到選委姐
咁你係咪硬食柒婆呀
咁重反乜鳩呀

吓即係你當特首選舉係民選嘅
你係咪弱智㗎
而家903唔係人人都投得?
你比人挑選過無得投啊?

點解咁多負皮⋯⋯

人哋多忠粉嘛

Shuuuuu
唔好再篤爆人啦
落台階都碎埋啦

人人都投得 買多幾張電話卡又投多幾票又得
柒婆唔係民選? 1200人唔係市民黎既
你冇機會做選委 係你廢姐

啱

哇你到底知唔知咩係普選
弱智㗎喎

btw我拎晒我一家四口部機支持林家謙
麻煩下次開post屌人造假嘅時候屌埋林家謙

又無實質證據都可以攞出黎講

攞個19選委選舉同個全民投票黎比較
佢係咪弱智

佢係

死啦我最喜愛都要講唱功，咁要投返張學友、莫華倫、送禮勤

最喜愛本來就係一種感性選擇

唔通你拍拖結婚揀愛人之前，又要判斷下佢有冇實力繁殖力強唔強

你自己講民選 幾時有講過普選呀
1200人唔係市民呀?

學你咁講個制度係咁 姜濤係靠票數嬴左
柒婆都係一樣架
咁反乜撚姐 有本事你咪 做選委選過第個囉

你係咪真係黃嚟
對於民主嘅基本認知點解可以弱到咁
定純粹係你智力低?

原來民選嘅意思係「有市民選佢出嚟」?
民選不嬲都係全民直選咁解喎

唔係姜濤fans都覺得樓主好撚肉酸 你話佢拎最男都可以討論下 我最喜愛都要酸

佢應該係覺得雜大大自己選自己都係民選
Gooddest logic

北韓都係民選架

同佢認真討論人都癲

可惜除左佢 都無人值得拎呢個獎 所以只會俾佢

拎個獎都要屌埋人哋fans 洗唔洗咁惡啊

美國選舉都唔係多票就選到，因為怕多數人暴政

咁你咪同903投訴佢制度
而家仲未接受到21歲後生仔贏左？

姜濤回應香港人 : 「人民幣好香 , 多謝你班傻鳩連登仔支持我」

個演唱會係2019年周慧敏全球巡迴演唱會嘅其中一站，佢去做嘉賓

知呀, 有人民幣做報酬呀嘛
知喎, 人民幣好香呀嘛

要屌既唔係姜濤 係班傻鳩林家謙fans

2019年6月29日

69 612 615 姜濤訓撚左呀 ?

PR 狗答啦 屌你老母

第三日都仲講緊
咁我都參一腳講下啦，我覺得話有爭議既人都on99
根本「最受歡迎」依個獎就係最有validity, 最唔bias。
你唔夠fans多，又或者fans唔夠heart去投票，咪就係唔夠「受歡迎」，唔夠想你贏囉。fans多唔係最受歡迎係咩？
你理得佢唱得叻唔叻，「最受歡迎」呀，唔係「最好唱功」，「最值得拎」，「最樂壇唔死」呀。中文字都唔識解呀？文盲呀？
你鍾意果個輸左就應該去屌個PR，叫佢反省下平時點幫個artist宣傳。一係你就去indie界發掘下寶石，唔撚使care依d獎，而唔係出黎on99咁吠

第二日都仲睇唔到
咁我又覆下你啦
依家仲要係咁帶風向話唔撐姜濤就係唔撐本土樂壇，痴撚線。我自問都有聽開少少廣東歌，今年AGA gin lee 林家謙嗰啲我都有聽，如果我真係去撐本土樂壇嘅，點解我唔去聽呢一班歌手，要我聽姜濤
上面段嘢有冇 最好唱功，最值得拎，最樂壇唔死呀。中文字都唔識解呀？文盲呀？
睇唔到就係佩副眼鏡，而唔係出嚟戇鳩鳩咁吠

借你個po抒發下，又唔係quote你屌你
第2行尾咪講左屌緊「覺得有爭議既人」，你覺得冇爭議唔使衝出嚟硬食㗎
仲有，邊隻字講話唔撐姜濤就唔撐樂壇？
唔識中文字？文盲？你副眼鏡佩好未？

Sor以為你係覆緊我，上面太多佢啲fans完全唔睇我寫乜就屌左我先

姜家軍

一個音樂上既獎
黎明贏張學友 合理咩

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問肥寶貝(狗隻#12186)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

搞清楚先，其實邊個唔比你聽aga gin lee林家謙？邊個話聽呢d唔係支持緊本土樂壇？

唔撐其實一直都冇問題，只不過好多人睇唔過眼姜濤攞獎係咁屌，先引起咁多人護航之嘛。（唔撐唔等於屌柒喔）

然後你又會問咁佢係廢呀嘛點解唔屌得！

屌係屌得，但問心，屌完對樂壇環境真係會好d嗎？一味放負，有咩好處？不如一人少句，用番d心力支持你鍾意既本地歌手仲好啦。支持同鼓勵既力量一定比批評大。將心比己，你好努力做一件事，但做得未夠好時，就係咁比人屌，你都冇癮啦，係咪？

咁姜濤fans有冇話唔支持AGA gin lee 林家謙先？
你去睇姜濤ig 林家謙個留言
啲fans都話想2個人可以合作
係你講到實力派同偶像派要勢不兩立咁

調返轉你講個3個人拎獎咪又一樣會比人踩
到時人地又屌你係戇鳩fans你都嬲喇

同埋依個世界唔係非黑即白
大個仔喇 成熟啲
人地叫你唔好踩姜濤 欣賞多啲
唔代表要你放棄聽AGA gin lee 林家謙
你係真心支持本土樂壇既
就應該想樂壇百花齊放 咩類型音樂都有
咁先可以滿足更加多人口味
唔係淨係得你鐘意同欣賞既音樂

呢單嘢真心要屌喎
家陣大眾用票同唱片公司講我地要睇歌
咁唱片公司會搵咩新人出道？谷邊類型歌手？
然後市場咪一大班咁樣既所謂歌手囉
最後有實力既歌手既生存空間只會越嚟越細
呢個惡性循環可以屌未？

建議樓主聽下呢個live

你唔鍾意偶像派都唔可以唔比人鍾意架嘛，少左人鍾意姜濤，唔代表果d fans會轉向其他歌手架wo，所以屌完都做唔到你所講既目標

你想多d有實力既歌手有多啲生存空間，唔係應該多d支持佢地先至有用咩？買碟又好，係唔同平台聽多幾次又好，公司見到佢地受歡迎，自然就會擺資源比佢地啦

你老母咁你咪支持返其他實力派歌手囉 鬼唔知大把indie高質咩 咁你咪去支持佢哋 上網屌其他人就當支持咗本地音樂？你鍾意曼聯都唔會屌人鍾意布力般啦係咪啊 你理撚得人鍾意咩咩 上年古天樂又唔見屌 投票係咁撚樣架啦

我由戰狼三國已經支持緊dear jean 結果？
由異想已經支持緊tonick 結果？
由話別空氣已經緊supper 結果？

咪就係大眾既口味會影響音樂人既作品囉
咁係咪劣幣驅逐良幣啊

我屋企有幾多正版cd係咪要影上嚟先可以講嘢
係咪要cap低之前屌過人鳩投偽毒坤古天樂先可以屌今次姜濤

就係實力派fans唔夠落力支持 實力派先會生存唔到嘛
人地日本偶像派又可以賣一百萬隻碟，米津玄師又可以賣一百萬隻碟，偶像實力兩派都生存到，根本唔係你死我亡只可以有一派既存在
而且支持實力派既唔會無啦啦支持偶像派，支持偶像派既唔會無啦啦走去支持實力派，香港冇左偶像派，呢班fans咪課金比外國偶像派囉
姜濤fans可以用十幾萬幫佢落廣告宣傳加大知名度，實力派fans都可以咁做幫自己支持既歌手宣傳呀？點解唔做？然後屌9偶像派fans支持自己偶像？
講真如果實力派fans課金程度好似姜濤fans咁，香港樂壇就真正可以百花齊放

咁Twins拎我最喜愛個陣實力派歌手都一樣生存到啦
唱片公司唔會因為姜濤紅咗然後搵晒偶像派歌手嚟出道㗎啵
最多係搵下一兩個偶像派出道咁嘅姐
好似上面位會員咁講 如果大眾可以支撐到實力派發展
其實樂壇就真係百花齊放

我見好多人都讚姜濤叱咤「唱live幾好」、「估唔到幾好！」
想講返 姜濤同Mirror出道兩年黎
有好多live表演、商場show
每一次都是開全咪真唱 一邊唱一邊跳都無喘氣扯蝦
唔計2020年因疫情少左表演
2019年起碼有幾十個live表演
比起所謂一線歌手 或一年都無一、兩次唱live的「錄音室歌手」
姜濤的舞台經驗絕對唔係講笑 真係累積返黎
一上台就好ready、好charm、有自信識發光！

你買多幾隻碟先講經啦
人地啲fans一人最少買兩隻碟，我幫埋外國朋友買，買左7隻（雖然我係支持佢隊友唔係支持佢），你又為支持音樂做左啲咩？
9吹9屌打完飛機你咪又係無俾實質支持

咪為屌而屌啦
唔夠人受歡迎又拉政治嚟屌，姜又唔係要去選立法會議員
你唔屌莫嬸深紅拎至尊金？
人工唔是咁賺架五毛Pr，專業啲ok

周慧敏係香港搵佢地工作，出港幣糧
周慧敏亦都係全民造星第一代嘅評判，俾個機會同舞台佢哋等多啲人認識

答你咁多唔係因為我鍾意佢，只係以事論事咋

全職打手fans vs 業餘樂迷

你隊濕鳩moment瞓撚咗呀？答啦屌你老母

反而想講講我最喜愛歌曲呢個獎
咁多年呢個獎都真係HIT首歌而唔係HIT個人
好似90年"相逢何必曾相識"砌低張國榮 譚詠麟
11年"那些年"砌低"那誰"
12年"天與地"砌低"重口味"
咁多年前既歌真係首首都HIT到依家都仲識唱..
反而今年個首...可能我真係屬於小眾

既然係最高票數，已經說明左首歌係有投票嘅人心目中最喜愛，投票不嬲係少數服從多數，好可惜你鍾意嗰首冇贏到

坦白講其實我都唔係最鍾意呢首歌
不過既然最喜愛投姜濤咪投埋佢首歌囉
我鍾意嗰個第一輪已經out咗唯有投第二鍾意